# GITHUB EXPLORER
# This file is put in the public domain.
# jamesmorgan, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: github-projects@morgan-design.com 1.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-07 13:08-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-01 03:25+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:45 applet.js:46
msgid "GitHub Explorer"
msgstr "GitHub 瀏覽器"

#. applet.js:45
msgid "Attempting to Load your GitHub Repos"
msgstr "正在嘗試載入您的 GitHub 儲存庫"

#. applet.js:46
#, javascript-format
msgid "Successfully Loaded GitHub Repos for user %s"
msgstr "已成功載入 %s 的 GitHub 儲存庫"

#. applet.js:47
msgid "ERROR:: GitHub Explorer ::ERROR"
msgstr "錯誤:: GitHub Explorer ::錯誤"

#. applet.js:47
msgid "Failed to load GitHub Repositories! Check applet Configuration"
msgstr "無法載入 GitHub 儲存庫！請檢查小程式設定"

#. applet.js:166
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. applet.js:177 applet.js:270
msgid "Check Applet Configuration"
msgstr "檢查小程式設定"

#. applet.js:266
msgid "API Rate Exceeded will try again once we are allowed"
msgstr "已超出 API 速率限制，系統將會在允許時重試"

#. applet.js:281
msgid "Click here to open GitHub"
msgstr "請按此開啟 GitHub"

#. applet.js:331
msgid "Open Repo In Browser"
msgstr "以瀏覽器開啟儲存庫"

#. applet.js:339
msgid "Project Home"
msgstr "專案首頁"

#. applet.js:346
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#. applet.js:349
msgid "Watchers"
msgstr "關注者"

#. applet.js:356
msgid "Open Issues"
msgstr "開放中的議題"

#. applet.js:363
msgid "Forks"
msgstr "分叉"

#. settings-schema.json->open-github-homepage-button->description
#. applet.js:393
msgid "Open GitHub Home"
msgstr "開啟 GitHub 首頁"

#. applet.js:401
msgid "Create A Gist"
msgstr "建立 Gist"

#. metadata.json->name
msgid "Github Explorer"
msgstr "GitHub 瀏覽器"

#. metadata.json->description
msgid "Click on the applet to explore your Public Github repositories"
msgstr "按一下小程式來瀏覽您的公開 GitHub 儲存庫"

#. settings-schema.json->head->description
msgid "User Settings"
msgstr "使用者設定"

#. settings-schema.json->username->description
msgid "GitHub username:"
msgstr "GitHub 使用者名稱："

#. settings-schema.json->username->tooltip
msgid "Set a username which you want to display public repositories for"
msgstr "設定要顯示其公開儲存庫的 GitHub 使用者名稱"

#. settings-schema.json->head1->description
msgid "Usage Settings"
msgstr "使用設定"

#. settings-schema.json->enable-auto-refresh->description
msgid "Check this to enable automatic refreshing"
msgstr "勾選此選項以啟用自動重新整理"

#. settings-schema.json->enable-auto-refresh->tooltip
msgid ""
"Checking this will mean the applet will update itself according to your "
"refresh interval"
msgstr ""
"勾選後小程式會依照設定的間隔自動更新"

#. settings-schema.json->enable-verbose-logging->description
msgid "Check this to enable lots of logging in Looking Glass"
msgstr "勾選此選項以在 Looking Glass 中啟用詳細日誌記錄"

#. settings-schema.json->enable-verbose-logging->tooltip
msgid "Checking this will enable lots of logging"
msgstr "勾選後會啟用詳細日誌記錄"

#. settings-schema.json->enable-github-change-notifications->description
msgid ""
"Check this to enable notifications about changes to Watchers, Forks and "
"Issues"
msgstr ""
"勾選此選項以啟用關於關注者、分叉與議題變動的通知"

#. settings-schema.json->enable-github-change-notifications->tooltip
msgid "Checking this will enable more notification messages"
msgstr "勾選後會收到更多通知訊息"

#. settings-schema.json->show-issues-icon-on-repo-name->description
msgid "Check this show the number of open issues next to the repository"
msgstr "勾選後會在儲存庫名稱旁顯示開放中議題的數量"

#. settings-schema.json->show-issues-icon-on-repo-name->tooltip
msgid "Checking this show the number of issues next to each repository"
msgstr "勾選後會在每個儲存庫名稱旁顯示議題的數量"

#. settings-schema.json->refresh-interval->description
msgid "Refresh Interval:"
msgstr "重新整理間隔："

#. settings-schema.json->refresh-interval->tooltip
msgid ""
"Change the amount of time between checking GitHub for changes to your "
"Repositories"
msgstr ""
"變更檢查 GitHub 儲存庫變動的時間間隔"

#. settings-schema.json->head2->description
msgid "Version Details"
msgstr "版本資訊"

#. settings-schema.json->applet-version->description
msgid "Applet Version:"
msgstr "小程式版本："

#. settings-schema.json->applet-version->tooltip
msgid "Current version installed"
msgstr "目前安裝版本"

#. settings-schema.json->open-cinnamon-homepage-button->description
msgid "Visit Cinnamon Applet Home"
msgstr "造訪 Cinnamon 小程式首頁"

#. settings-schema.json->open-cinnamon-homepage-button->tooltip
msgid "Open cinnamon.com - rate the application"
msgstr "開啟 cinnamon.com - 為此應用程式評分"

#. settings-schema.json->open-github-homepage-button->tooltip
msgid "Open github.com - fork the code or add features"
msgstr "開啟 github.com - 分叉程式碼或新增功能"

#. settings-schema.json->open-developer-homepage-button->description
msgid "Open Developer Home"
msgstr "開啟開發者首頁"

#. settings-schema.json->open-developer-homepage-button->tooltip
msgid "Open morgan-design.com - my personal blog"
msgstr "開啟 morgan-design.com - 我的個人部落格"
